PS4狗1月尾大作選擇困難症

玩BIO 2
定KINGDOM HEART 3

咁大個人仲玩米奇唐老鴨

買哂就可以，我會再加兩隻：Dragon Quest Builders 2/Dragon Marked For Death

巴打睇路，我之前笑完kh唐老鴨比班fans係咁負皮

咁大個人咪又係一堆人玩pkm

最ON9係以為玩D成熟驚先係大人
況且KH內容跟本就唔係for細路, 唔知就咪衝出黎柒
呢個世界無咩成唔熟成既驚, 只有好驚同垃圾驚
題材成熟但垃圾都無用, 例如ubi果d

大人玩pkm 小朋友玩cod.jpg

其實又唔係成唔成熟既分別,從一個無追開kh系列既人黎講我會覺得成件事好唔match所以令我覺得隻game難入口,比如你話bloodborne加隻叮噹響後面跟住你咁

我自己果時都有玩過Mickey's wild adventure,但一轉kh就覺得好唔夾,就好似rdr2 witcher3呢d都有好多人一開波就頂唔順

Kh其實好卡通風格架喎，仲要不停去唔同迪士尼世界，跟隻唐老鴨點會唔match
同你鳩噏bloodborne 加隻叮噹完全係兩回事

笑死 佢個比喻

Ff 同13機關同主角畫風風格唔差得遠
加鴨比海盜寫實d

而且穿越唔同世界
畫風風格一定有唔同
老淫大亂鬥咪又係咁

如果BB會穿越藤子F不二雄世界狩獵
我會接受

DQB2同第一代有咩唔同？

Bloodborne溝叮噹... 不了
睇黎巴打對世界觀冇乜要求

其實KH好多作品既風格都唔Match
所以每個角色都係執過，令件事冇咁違和，今集Toys Story仲要整個額外Model去就

我玩1果陣2000年左右隻隻game都差唔多所以feel唔到個卡通風

接受唔代表冇要求

仲有點解話冇咩要求
世界觀就要穿越迪士尼世界救世
點分世界觀要求高低

咩野係好既世界觀，就係你從中感受到世界既「理」
從而投入既響依個世界，進而投入世界中既角色
就好似「RDR2、Uncharted」依d寫實遊戲，將鎖匙貫穿身體就等於死
響KH就唔同會覺得有事，仲可以覺醒新力量
但冇玩家會質疑KH唔合理，因為事件符合世界觀

當兩個或以上既世界觀融合，好多時就會有取捨
Bloodborne既世界觀特色：「殺戮」、「對未知既恐懼」、「無知者的幸福」
叮噹既世界觀特色：「友情」、「天馬行空」、「有驚無險的歷險」
你覺得可以點樣令Bloodborne叮噹融合出一個一致既「理」？

冇話過KH世界觀有問題，本來所有公主納入同一個世界觀係好Match
當加入Toys Story、FF、海盜先令個世界觀變到好複雜

打個機都講隻game成熟定幼稚

講得出既人都唔況成熟得去邊

之前喺youtube睇人講解咁多集kh先知呢個系列個世界觀咁撚複雜

咁kh 其實係玩咩
黎緊新年想買隻game 玩下

2000年child登d人都未出世啦

kh 好似幾好玩
但個男主個髮型太柒
建議幫佢剪下髮

獅子王 美人魚 怪獸公司etc全部有都額外model
獅子王美人魚直頭連成set攻擊model換過哂